啱啱開始打香城online 求裝備攻略

我係香城online新手，之前一路都係睇人直播打呢隻game，但係見住愈嚟愈多玩家受傷，冇得落場玩，覺得再咁落去唔係辦法。

9月2都去咗中大罷課，出過一次機場之後感受真係好唔同
我諗我之後都會成日on呢隻game，例如9月8一定出

但係我預咗自己暫時唔會上前線，入黑後會早走
（我絲，體能唔好，跑得慢，留到太夜/係前線只會連累前線手足）

想問我宜家應該買咩裝備好？要買到幾高level嘅裝備先夠用？
有啲驚帶住裝到現場時比狗查袋會出事，但唔買裝又好似太危險

對唔住 我都唔想做伸手黨，但係身邊一個會玩香城online嘅人都冇好無助 唯有上嚟問下

順便問多句，有冇絲都係會單機出自己冇乜朋友搵唔到隊友一齊出

Sorry for咁遲先開始玩，我都知自己衰，好後悔冇早啲加入對唔住大家

都Sorry for P牌，有咗大學email成年，但係之前覺得冇必要開ac所以一直冇開，係6月為咗睇發夢資訊先開嘅

P牌推唔到

眼罩豬咀最基本 就算唔上前線都可以擋到下tg

有好多角色玩，一定要有TG

搵咗啲文宣圖供參考。絲打加油

諗下自己想打咩位先

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

唔該Ching豬咀幅圖好有用 去五金鋪睇下有冇得配

好 會入眼罩同豬咀 thx

你意思係一定會遇到tear gas? 定係一定要入telegram grp
TG係發夢入機場前有down啊

telegram

唔食tear gas 都好多野做
本人出咗國就冇再打online game
但係一個月前打game嘅時候開物資站超多嘢做，有時唔一定要上到最前喺後面都幫到手。當然你要打多啲機先明白點玩
香港online唔easy
去多啲吸收經驗你就會識分析點玩

我都係新手
本身同另外一個fd 612 keep住有出
Keep住都係三四線
但個fd和理非
企到好後 未出事已經會走
有時都好灰心 好想幫手
兩次機場出埃及記都有出
記得第一次出果陣見到有狗都好驚
好明白你既感受
好多時發多幾次夢就知道要準備啲咩

首先 你要睇下自己個定位係咩
就算幫手傳下物資都有機會食到蛋
保護好自己係第一件事
頭盔 豬咀 眼罩 都好緊要
眼罩記得要揀密封 防霧既
見到好多手足都用泳鏡
之後要帶水 有能力就帶多支
就算唔飲 用黎沖身都要(點解沖身自己唸)
跟住索帶都係常用消耗品
同埋成日落雨記得帶摭
最後 夏天身水身汗
帶多件衫換啦

Sry for1999
以上所有野都係發夢幻想出黎

好 會出去打多幾次學野

覺得自己唔係和理非 而係體能唔夠唔啱上前線
多謝你嘅攻略 會發多幾次夢學野同買齊裝備

明白哂 thanks Ching

其實幫手傳下物資 做今鏈 好多方法都幫到手 唔好睇少自己既力量

人鏈

新手買咗個3M眼罩:

不過D塑膠味好強烈
唔知點搞

呢個好廢 會入TG 拿眼

It has been a while. Are you doing ok? Hope this finds you well

樓主識唔識
流輸畏？